《警隊條例》第62條 - 「導致警隊產生離叛情緒」

《警隊條例》第62條
「62.導致警隊產生離叛情緒的罰則
任何人導致、企圖導致或作出任何作為刻意導致警隊成員產生離叛情緒，或誘使或企圖誘使或作出任何作為刻意誘使警隊成員違犯紀律或不再提供服務，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$2,000及監禁2年。」

呢垃圾條例，點都告唔入架啦

真的戇鳩了

如果一哥話上次睇左兩百萬遊行想作反 係咪嗰二百萬人都要拉

警察想火上加油可以拉人嘅，你覺得會